各位老屈中共既連登仔唔該道歉

林子健單野怪錯左中共

係林子健屈 唔係連登仔屈
只係信錯人

支狗
死撚開啦
支那都怪錯唔少人
仲搞死埋佢地
當你一單打和一單
你地支那都仲有大把
道歉未？支那狗

on9